三國誌11可以話系世紀帝國翻版,同樣玩十幾年仲可以唔厭

自從2013年後習豬上位支那入侵遊戲界情況只重賺錢,，咩lol食雞 三國誌213真係好能垃圾,支那真係全球毒樓!